48x 沙田去荃灣

好想多謝啱啱同我搭48x嘅果個男仔
我唔識邊到落車唔知點行
我咁唐突去問佢佢都好熱心幫我查
但佢係大窩口站落左趕唔切同佢講句多謝
所以你睇到呢個post 係我黎 唔該曬
我返工無遲到

唔洗客氣

見你正正常常先好心答你咋

kmb app 同google map 啦。你部手機廢架？只識上fb 呢d?

見你靚女先幫你炸

又唔係廢既 只不過我唔識睇地圖唔識用姐

多謝曬

你又知

見你成個弱智人仕先好心幫你咋

多謝你 你真係好樂觀

我幫你查你係咪玩9我